機師：飛行是唯一技能 如職業生涯葬禮

仆街 立場唔尊重我地空少
明明我地都係尊業人士
乜野變普通香港人呀

女都話好啲

機師同空少都唔識分?

文盲係咁

蘋果同立場又分化同路人

明明機師同空少一樣重要。。。
一樣發過聲

柒左就柒左啦智障閪

咁佢又冇講錯行頭真係好窄之前俾人吹捧得太犀利

對佢地而言真係好似人生已完
不過呢個時勢唔只得佢地慘
講太多反而惹人厭

勢估唔到鐵飯碗都爆

好快正常返
到時請返佢地可以嗌高d

到時候個個爭住返去，你估會唔會中咁高人工？
仲有唔計東南亞學飛train 出嚟嗰啲
我諗兩萬蚊都有人做

遲d中共武統台灣
捉你去做神風特攻

減咗人工有得加返？只會減無加

巴士司機：駕駛是唯一技能 如職業生涯葬禮
廚師：煮食是唯一技能 如職業生涯葬禮
建築工人：建築是唯一技能 如職業生涯葬禮
足球員：踢波是唯一技能 如職業生涯葬禮
畫家：畫畫是唯一技能 如職業生涯葬禮
音樂人：演奏是唯一技能 如職業生涯葬禮
污水處理廠工作人員：處理污水是唯一技能 如職業生涯葬禮
小智：訓練小精靈是唯一技能 如職業生涯葬禮
滅鬼隊成員：殺鬼是唯一技能 如職業生涯葬禮
殮葬人員：殮葬是唯一技能 如職業生涯葬禮

到時用無人機 搵電莖選手 邊駛飛機師

咁而家好多嘢都冇永遠嘅等於買匯豐都估唔到金融海嘯之後又去返20幾蚊

智障唔好出post

機師幾時變左鐵飯碗

人地自己行內都話係玻璃碗,平時好睇但實際上好易碎

你身體一出少少意外基本上都有排你玩,仲有一大堆每年體檢,考試,過唔到又係係咁先

其實男嘅都可以